(突發）本人準備坐火箭！！！

阿波羅13號

善意打破零回覆

點解你有錢坐火箭

借錢

水火箭都要借錢

破產唔坐得，舉報